罷工 902 罷工902 罷工902

大家記唔記得罷工呀

我地需要你關注
[推上熱門］［92 & 93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生

開學嚕 同學仔入

推

推 #我會罷工

除左春袋，大家唔記得左仲有老母7西

push!

13：30 其實可以罷半日 都得

btw聽日應該搞唔起勇武

今日應該好多人套寶貝裝都無左

不要說推
要說中國違反 + 廢除《中英聯合聲明》

Pushhh推902

再推

陰謀論：睇新聞天文台叫人留意聽日天氣，會唔會係會用掛8號波嚟掩蓋咗罷工？